［抵死］U Magazine涉盜用收費圖表派通街 侵權金額至少12萬元

想知U Magazine 發生咩事？ 留言「想知」小編會PM你

玩出禍
以為政府刊物唔使錢

於該專頁留言並索取全面報告者，都要小心：
政府有機會「起底」，告你侵權兼賠償侵權損失

消委會唔係政府部門
同埋選擇月刊不接受商業廣告，收入靠賣書

啱嘅，不過政府本身嘅話應該學歐美，用得公帑研究結果應該主動網上公開

係公營機構

同考評局一樣，都係法定機構

睇下有冇人會scan哂下期U 叫人留言俾PDF
點解可以咁撚蠢

Content Farm啲水準係差唔多㗎啦

明點解香港傳媒會沒落啦
戇鳩 到

消委會其實真係好廢， 搞到全港劣貨劣營銷手法層出不窮

𨳒佢老母臭化閪抵𨶙𨳊𨳍死
學埋ezone啲閪嘢

留言+1小編回覆給你唷

因為佢哋都係經濟日報集團旗下

hk01 都係。傳媒大q 囇呀？

最向左走向右走憎留言xxx發你xxx呢啲！

我都好撚憎人手filter

想睇u magazine 收皮

更想睇果啲咩留言比小編收皮

果D垃圾資訊或IQ題可以google到

經濟日報所有刊物根本就係content farm嚟

要正評，快快執笠